小學初中鍾意女同學果d算唔算戀童癖？

小學果時同女同學示過愛

戀童唔係指12歲以上嘅人又鐘意12歲以嘅女童意思咩

算

13歲果時唔小心鐘意左個12歲嘅點算

應該係大過12歲5年以上嗰啲先計

13歲鍾意個7歲既女仔呢

最少都要大2，3年以上先計

死戀童控

中學生應否談戀愛

咁許志安咪戀童?